練字

好耐冇揸過筆寫字
不如寫下字影上嚟